"Settings" = "設定";
"Session Setup" = "路徑選擇";
"Open settings" = "開啟設定";
"Close settings" = "關閉設定";
"Selection Tab" = "選擇分頁";
"App Settings" = "應用設定";
"Sound Effects" = "音效";
"Show Correct Answer on Miss" = "答錯時顯示正確答案";
"Language" = "語言";
"Session Settings" = "會話設定";
"BPM" = "BPM";
"Time Signature" = "拍號";
"Quick BPM" = "快捷 BPM";
"Note Names" = "音名";
"Practice Notes" = "自由練習";
"Tap notes to customize. Preset levels use low/mid/high ranges." = "點按音符以自訂。預設關卡使用低/中/高音域。";
"Select at least one note to start." = "請至少選擇一個音符開始。";
"Start Practice" = "開始練習";
"Practice Levels" = "練習關卡";
"Rhythm" = "節奏";
"Training" = "訓練";
"Start" = "開始";
"Songs" = "歌曲";
"Duration" = "時長";
"Every" = "每";
"beat" = "拍";
"Training Notes" = "訓練音符";
"Level" = "關卡";
"Rank" = "評級";
"Score" = "得分";
"Accuracy" = "準確率";
"Hit" = "命中";
"Miss" = "失誤";
"Play Again" = "再來一遍";
"Paused" = "已暫停";
"Tap resume to continue the song." = "點按繼續以恢復播放。";
"Resume" = "繼續";
"End" = "結束";
"Now Playing" = "正在演奏";
"SightNote" = "SightNote";
"Read ahead and hit notes in time" = "提前讀譜，按時點對音符";
"Choose Notes or Song" = "選擇音符或歌曲";
"Time" = "時間";
"Combo" = "連擊";
"Welcome to SightNote" = "歡迎來到 SightNote";
"Hit feedback" = "命中回饋";
"Notes change color on hit/miss" = "正確/錯誤即時變色";
"Adjustable BPM" = "支援調整 BPM";

"Language.System" = "跟隨系統";
"Language.English" = "English";
"Language.ChineseSimplified" = "简体中文";
"Language.ChineseTraditional" = "繁體中文";
"Language.Japanese" = "日本語";
"Language.Korean" = "한국어";
"Language.French" = "Français";
"Language.German" = "Deutsch";
"Language.Spanish" = "Español";
"Language.Portuguese" = "Português";
"Language.Italian" = "Italiano";
"Language.Dutch" = "Nederlands";
"Language.Russian" = "Русский";
"Language.Ukrainian" = "Українська";
"Language.Polish" = "Polski";
"Language.Turkish" = "Türkçe";
"Language.Arabic" = "العربية";
"Language.Hebrew" = "עברית";
"Language.Hindi" = "हिन्दी";
"Language.Bengali" = "বাংলা";
"Language.Thai" = "ไทย";
"Language.Vietnamese" = "Tiếng Việt";
"Language.Indonesian" = "Bahasa Indonesia";
"Language.Malay" = "Bahasa Melayu";
"Language.Swedish" = "Svenska";
"Language.Norwegian" = "Norsk";
"Language.Danish" = "Dansk";
"Language.Finnish" = "Suomi";
"Language.Greek" = "Ελληνικά";
"Language.Czech" = "Čeština";
"Language.Hungarian" = "Magyar";
"Language.Romanian" = "Română";

"Tab.PracticeNotes" = "自由練習";
"Tab.Songs" = "歌曲";
"Tab.Levels" = "關卡";

"Rhythm.Whole" = "全音符";
"Rhythm.Half" = "二分音符";
"Rhythm.Quarter" = "四分音符";
"Rhythm.Eighth" = "八分音符";
"Rhythm.Sixteenth" = "十六分音符";
"Rhythm.Random" = "隨機";
"Note Display" = "音符顯示";

"Scrolling staff" = "滾動譜表";
"Note %@" = "音符 %@";
"Perfect / Good / Miss" = "完美 / 良好 / 失誤";
"Notes move left to right" = "音符從左向右移動";
"Timing-based judgement" = "根據時機判定";
"Combo state" = "連擊狀態";
"Bigger notes, wider windows" = "音符更大，判定更寬";
"Clef.Title" = "譜表";
"Clef.Treble" = "高音譜表";
"Clef.Bass" = "低音譜表";
"Clef.Grand" = "高低音譜表";
"Show Note Name" = "顯示音名";
"Show Feedback Note Name" = "判定圈顯示音名";
"Done" = "完成";
"Restart" = "重來";

"Color Answer Keys" = "按鍵色彩";
"Color Notes" = "音符色彩";
